紅色鞋襯唔襯C物？🤕

咁著好似有d怪？🤕

我來

咁襯冇問題咩

咁你換過對睇下囉

唔著會唔會襯D？

試下唔著裙

好似無問題

我韓國女仔黎

紅色？我懷疑自己有色盲

咁j唔j先

唔洗啦真客氣黑柴我唔好